有冇人試過令你覺得恐懼嘅鬼壓床

眾所鳩知 鬼壓床只係睡眠麻痺 個人一攰就好易出現 都有啲方法可以去試到
我曾經主動試到過幾次 感覺都唔會話好驚

但有時夜晚訓教 個感覺好強烈 真係覺得側面好似有啲野 除左個頭全身都郁唔到 但會恐懼到唔敢望去第二度

會唔會真係有野

是咁的，有一排我成日出現呢種情況，初初好驚
之後有幾次中午訓個時又出現過，出現呢種情況個時，大腦仲諗到野，我就心諗，窗邊咁大太陽我就唔信咁邪，之後就同佢鬥力，慢慢手指可以自由活動，但手腕就郁唔到，但之後好攰

所以而家每次出現呢種情況,都係唔理佢合埋眼，繼續訓

你下次試下唔好爭扎 慢慢你會聽到收音機沙沙聲
人地話個聲冇左之後可在靈魂出竅

利申 而家返工冇晏晝可以試 夜晚又恐怖

試過幾次，合埋眼放鬆身體過一陣就無事

以前成日都有，有幾次係連抖氣都抖唔到

攰嗰陣試下個身擺直但個頭向左或者右擺，咁樣瞓好容易會有鬼壓床
利申：個人經驗，有fd都話咁樣特別易有

屌我好想試

我以前係咁 都覺得冇乜野
但最近果啲完全唔同feel 成個感覺好強烈

試下打側個頭咁樣瞓

有次見到細細地、起晒尖角好似刺蝟咁嘅球體凌空飄浮緊好快閃走咗

巴打睡眠窒息？
利申 鳩嗡

有人教過
要將自己身體整到好攰
訓前再不停催眠自己要有意識咁訓
我真係試到過

我都試過鬼壓床+抖唔到氣，嗰陣好驚

我成日都會
所以唔會恐懼
知道嚟之前嘅徵兆
鬼壓床完之後
有一半機率會知道自己嗰一陣發緊夢

另外有次打側瞓出事 feel到背脊後面有嘢好似想潛入我身體度

巴打出左竅？

冇 仲係肉體到 張開雙眼望上天花板望到啲不明物體嚇到我合返埋眼

新體驗 好似好正

其實帶來的效果如果善用嘅話會好正

人地話靈魂出竅可以穿牆 甚至有可能睇意識以外嘅野

係叫睡眠癱瘓症

通常因為肉體太攰未起得切身 個腦已經好active醒咗 休息多d啦

我試過有次係普通嘅鬼壓床...但奇怪嘅係發生之前我發左個短夢，個夢入面我訓係一張單人床上，個空間唔大，但連住一條勁長嘅走廊。

突然，走廊尾果道門無啦啦開左，之後有個人形黑影好快咁行黎我度。我一嚇醒就發生比鬼壓果d現象

我通常個人好攰個排會特別容易鬼壓床
所以我都唔太信呢回事
不過我每次鬼壓床都一定會有你所講既沙沙聲
個人愈想掙扎起身啲沙沙聲就愈會大聲愈刺耳
每次意識到鬼壓床之後大約幾秒我就會聽到呢啲聲
就confirm到自己唔係發緊夢
不過我慣左就次次都無理到佢 繼續放鬆返個人就會訓返著 無靈魂出竅
我相信九成九有鬼壓床既人都係身體同精神上太疲勞
休息多啲啦大家

我訓晏教到入黑之時個陣
成日都有呢種徵狀
所以好多時都唔敢訓晏教

試過夢中夢同鬼壓床同時發生
一開始鬼壓床 跟著無啦啦個人醒左 咁我以爲就真係醒左 點知過多陣又訓醒多次 個身依然係壓緊 個感覺好正

利申 好多經驗

正氣健康後生仔未試過呢d野

鬼你老母壓床
比鬼(擇)呀

經常性俾鬼壓
只要收工之後唔覺意恰著咗，夜晚再訓基本上都會俾鬼壓
最勁一晚可以壓4，5次
不過通常播住歌黎訓就會無事

擇你老 而家叫你比鬼揀咩

淨係試過夢入面知自己發緊夢，想醒但醒唔到，要隔一陣先醒到

俾鬼屌仲恐懼呀

真 有雜聲聽到 我聽到球場好多人嘈緊既聲

發夢個陣
開飯 坐係張枱到 見到枱底有個細佬係到 (唔識)
佢伸手上枱想偷食 比我見到
我阻止左佢 之後個人就醒左 好清醒個隻
個身郁唔到同好寒 唔敢開眼

我係試過個心嚇得勁快，聽到怪聲，醒咗又發覺唔係真係醒咗

由細到大成日會
最少試過千幾次
基本上果晚有第一次就會成晚keep住有
一時一晚可以幾十次
訓之前已經feel到將會比鬼壓

細個會好驚成日掙扎 因為有時會聽到怪聲
最驚果2次係聽到有女人係我耳邊尖叫 同埋feel到有野慢慢走上我張床然後捉住我隻腳 嚇到我即刻開哂全屋既燈
不過大個左少左 同埋理性同自己講唔關鬼怪事 所以無咁驚

試過一次
好似situp咁要好用力咁起身 一唔夠力就會彈返轉頭
成功左之後望到自己 仲係屋企飛黎飛去
個感覺好真實 不過都係發夢當係真

可能有少少offtopic但分享下

我以前屋企未裝修，牆身唔平，油油表面有陽光就會反光

有一次發夢見最尾一個scene係去左海灘
之後海灘望出海咪反哂光
個刻醒左開眼就發覺其實係牆身反光再幻想出黎變夢中場景

者係我訓時隻眼唔係完全合眼，咁我潛意識隻眼望到既野就會加以創造

自此我就唔會再信呢d野
例如鬼壓最普通其實係耳嗚之後咩都無
但其實進化d係可以有其他野
例如我試過鬼壓時天花有綠光女身影，之後我心講左句"做mud撚野？" 最後有把女聲"無野~~~"

其實諗返都可能係大腦在非清醒下5 官收到訊息而幻想出黎

正啊 如果意念再勁就可以控制個夢

應該唔係發夢黎 個個發生都係同一個過程
好羨慕你啊 我都想體驗下見到自己

前面講過樣我都試過，但仲有一種
有次唔記得發緊咩夢，就完果陣夢入面見到有人係隔離，然後慢慢醒打開眼啊媽真係隔離

最近有晚太夜瞓，果晚連續兩次。之後轉側睡就好好瞓。
每次都係攰又瞓唔著同埋仰睡先會係咁。係酒店試過，係屋企都試過。

之前聽過有得解釋，當個人太攰，肉體比精神更快進入睡眠狀態，就會有鬼壓床情況出現

我都試過有幻覺，被壓時背景係深淵，隔離有個女人係咁喃喃自語，門口有個男人係咁撞門

我側睡都試過

可能你真係見到靈魂嘅世界

試過！個女人本身爬係耳邊細聲講講下野之後尖叫，嚇到鳩縮

真係有都唔出奇

中學備戰DSE嗰排晚晚都有 有時正係好驚 有時有幻聽 有時有幻覺 最癲嘅幻覺包括: 一個着白色連身裙嘅女仔係床尾吊頸，全班第一嗰個女仔變咗厲鬼追殺我，嘉椰子爬入房 全部都好撚驚 叫又叫唔出 每次都好辛苦咁掙扎起身 好似人地電影咁 真係呀一聲同時坐咗起身 成身汗 多數會去洗個面 再睇書睇到訓着
利申 嗰排八點起身溫到夜晚兩點 每日訓六個鐘以下

一係發夢
一係撞邪

試過三次
第一次勁大聲聽到有個男人講咗句：有人呀～
第二次係正7月14，右邊耳有人講：還條命比我
第三次感覺到有個人摸我條頸，第二日即刻喉嚨痛加發燒
最後我媽問咗個師父 最後無發生過

應該只係太攰

做乜比

我隻手一放喺心口，就好容易會有鬼壓床

生理現象啫
咁易靈魂出竅咩
咁易就你唔洗返工返學上連登啦

試過見到床尾有個女人望住我,
郁又郁唔到, 合埋眼又凝住佢喺度
慢慢郁得番開眼睇就唔見左
之後有次又係咁, 我就望住佢
過左陣佢就消散左
郁得番果陣就即刻搵張被笠過頭
好撚驚

郁唔到唔係最驚，講唔到嘢，連叫救命都唔得果下真係驚到...

【被鬼壓｜睡眠癱瘓症】
唔知大家有冇試過，訓訓下教醒咗，眼睇到野，耳聽到聲，但就係無法郁唔到，亦講唔到野，如果係咁，你就係感受緊「被鬼壓」啦！

被鬼壓，又稱睡眠癱瘓症，通常發生喺岩岩訓著，或者就訓醒嘅時候。病發者喺幾分鐘之後就會回復正常，身體逐漸恢復動作，其實絕大多數嘅案例，都係對身體無害，反而係唔好亂諗鬼神之說，嚇親自己，因為其實係兩者並無關連。

其實發生被鬼壓嘅，通常都係年輕人，由壓力﹑作息時間唔規律又或者係訓得太耐所導致。有時做完劇烈運動，吸收大量碳水化合物嘅食物，都會引起低血鉀症而導致被鬼壓。其實只要得閒做下帶氧運動﹑放鬆自己，同埋營造良好嘅睡眠環境，都可以解低「被鬼壓」嘅機會，如果真係經常出現，就需要搵醫生求助啦。

講到尾，放鬆下啦香港人！唔好疑神疑鬼啦！
------------------
◆ 瑜伽入門教室：
------------------
◆ 每日分享知識、每月提供課程
◆ Beginneros網站：
◆ Youtube：
◆ 冷知識投稿：

初初試靈魂出體真係幾驚，但試多幾次又覺得好撚high
除左訓着左先會俾鬼澤，訓着前都得
我平時好難訓得着，試過不斷暗示自己要靈魂出體，然後觀察自己訓着
真係好神奇咁有一刻個身體突然熄左掣，但個腦仲係清醒，之後就可以靈魂出體

大概有五次
身體唔係郁唔到，係出盡力都淨係郁得嗰幾毫米，眼光光，出唔到聲。。。

試過好多次，多數訓晏教果時會。
無耐前喺屋企比鬼壓，見到有個人入左屋企另一間房，但屋企無呢個人。
有時會有幻聽好嘈好多人講野，會有窒息同起雞皮。
不過好清楚係正常現象

有
訓訓下聽到好多人聲 又有人叫我
但我應唔到佢 又開唔到眼
一開到眼嗰陣突然無哂聲

我有一次直情係成個人好似被對無形手㩒住膊頭，跟住好明顯拖我起身。

有冇機會係被外星人捉去做完秘密實驗

發夢一次
好似比野縛住
跟住同自己講醒呀！起身呀
掙扎左陣 先起倒身 個人出緊汗

記得響高登睇過個post
講到只要識活用比鬼壓
可以延伸到控制夢境 靈魂出竅 上埋宇宙/其他世界/撞外星人 都得 仲要好多人討論

細個個陣成日訓訓下突然抖唔到氣 野都講唔到
最長個次持續左兩分鐘 feel到就頂唔住就抖得返
勁驚自己會窒息死 但大左又冇再試過

睡眠窒息症？ 同睡眠癱瘓症係兩會事嚟

我唔想再試

紅字

抖唔到氣 耳鳴係基本